jj扯起貼肚相認

最多壓到水平，再壓就痛
但好硬

碌鳩太輕